2021 無買港股

點算係咁升
追唔到啦
美股無晒力

比亞迪 企穩再入

358 都幾好

樓主走先 小心俾美股post啲大戶屌你買中資股